卡斯米路不支持莫迪歷：金球我選擇C.朗

歐聯回歸，卡斯米路也回歸皇馬的正選陣容。在皇馬大勝羅馬之後，卡斯米路接受了媒體的採訪，這個巴西人說話不含糊，在問到他會選誰獲得金球獎時，卡斯米路給出了意外的答案。

C.朗拿度和莫迪歷是各大獎項的主要爭奪者，如今C.朗拿度已經離開皇馬，莫迪歷成為了教練和隊友們支持的對象。對羅馬的比賽，全場球迷都高喊莫迪歷得金球獎。不過卡斯米路卻給出了不一樣的說法，「金球獎給莫迪歷？我相信今年盧卡的表現是非常好的，但我根據上季的功績，會把金球獎獎盃給基斯坦奴」

而談到比賽，卡斯米路表示：「我們踢得很好，面對上季就進入了歐聯4強的對手，我們從始至終都控制了比賽，」

談到球隊的出色表現，卡斯米路表示：「我對球隊創造的機會滿意，對方踢得不錯，防守很好，但我們創造了30次的機會。」

卡斯米路稱讚了馬里安奴費拉拿：「他有很強的展示自己為什麼要來皇馬的願望，可以感覺到這是一位很棒的球員。」

卡斯米路還表示，跟莫迪歷和卻奧斯一起踢球感覺很舒服，「我們在一起踢球很久了，也贏得過冠軍，我不想減弱其他球員的功勞，但盧卡和東尼水準很高，跟他們一起踢球很容易。」（沙治奧）

你有份投票咩？

無懼皇政治壓力
真兄弟

牙朗同米路細路